[{"question": "https://www.zhihu.com/question/54993699", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54993699/answer/420976238", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u5728\u6821\u5b66\u751f\u5403\u7684\u4f4e\u70ed\u91cf\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/626362990", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281968001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281968001/answer/686327740", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u4e0d\u89e3\u98ce\u60c5\u7684\u7537\u751f\u6709\u591a\u5938\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46678727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46678727/answer/694583684", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u5934\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326713859", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326713859/answer/756206467", "content": "\n\u7537\u670b\u53cb\u7ed9\u6211\u7684\u95fa\u871c\u5265\u867e\uff0c\u6211\u751f\u6c14\u4e86\uff0c\u662f\u6211\u592a\u5c0f\u5fc3\u773c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277986909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277986909/answer/635111361", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u9002\u5408\u5973\u751f\uff0c\u95fb\u8d77\u6765\u5f88\u51b7\u51bd\u53c8\u5c0f\u4f17\u7684\u9999\u6c34\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23937716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23937716/answer/491151101", "content": "\n\u600e\u4e48\u8c03\u620f\u7537\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27652145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27652145/answer/732126359", "content": "\n\u65b0\u624b\u5316\u5986\u600e\u4e48\u8d77\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310693259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310693259/answer/614810483", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u4e00\u770b\u5c31\u89c9\u5f97\u4ed9\u6c14\u56db\u6ea2\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336418328", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336418328/answer/759486790", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u534e\u4e3a\u62db\u8058\u521a\u6bd5\u4e1a\u535a\u58eb\u5e74\u85aa\u8d85\u8fc7 200 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326890140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326890140/answer/716756999", "content": "\n\u6c42\u63a8\u8350\u4e0d\u4fae\u8fb1\u667a\u5546\u7684\u8a00\u60c5\u5c0f\u8bf4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57024002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57024002/answer/749938469", "content": "\n\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u60e8\u70c8\u5230\u4f55\u79cd\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336181159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336181159/answer/758379165", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u6768\u593a\u51a0\u540e\u970d\u987f\u548c\u7f51\u6c11\u7684\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62832347", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62832347/answer/759309086", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5f88\u96be\u770b\u7684\u5927\u5b66\u5f55\u53d6\u901a\u77e5\u4e66\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322342119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322342119/answer/735813292", "content": "\n\u533b\u9662\u7684\u8bef\u8bca\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267863543", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267863543/answer/745614485", "content": "\n\u4e94\u5b98\u7cbe\u81f4\u5374\u6bc1\u5728\u8138\u578b\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23612855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23612855/answer/757745350", "content": "\n\u7537\u4eba\u4e0b\u4f53\u90a3\u4e48\u8106\u5f31\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u5973\u6027\u9762\u5bf9\u5f3a\u5978\u8fd8\u90a3\u4e48\u65e0\u52a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48441958", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48441958/answer/759406856", "content": "\n\u4ece\u533b\u5b66\u7684\u89d2\u5ea6\u770b\uff0c\u671d\u4eba\u7684\u592a\u9633\u7a74\u6253\u4e00\u67aa\u5934\u90e8\u4f1a\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295093613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295093613/answer/752325221", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u91cd\u5e86\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322304369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322304369/answer/756418809", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6e56\u5357\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303603449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303603449/answer/756700297", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff0c\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u7279\u522b\u6076\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333842651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333842651/answer/759896098", "content": "\n\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u751f\u6b96\u9694\u79bb\u5730\u7403\u4f1a\u53d8\u6210\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28390361", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28390361/answer/742574825", "content": "\n\u957f\u671f\u7d20\u98df\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/756176081", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/756335461", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294960823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294960823/answer/746271714", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\u8ba9\u4f60\u5bf9\u516c\u5a46\u7531\u70ed\u60c5\u53d8\u6210\u51b7\u6f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277842192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277842192/answer/739428853", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u5e72\u51c0\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329143506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329143506/answer/740510451", "content": "\n2019 \u5927\u4e00\u65b0\u751f\u4e70\u4ec0\u4e48\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313082348", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313082348/answer/754473880", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u7684\u54ed\u620f\u662f\u54ea\u4e2a\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318568532", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318568532/answer/745911835", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7537\u670b\u53cb\u5728\u660e\u77e5\u6211\u751f\u6c14\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u4e0d\u54c4\u6211\u800c\u8bb2\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637158/answer/753481044", "content": "\n\u7f51\u8d37\u7684\u5371\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36202710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36202710/answer/752153594", "content": "\n\u8bf4\u8d70\u5c31\u8d70\u7684\u65c5\u884c\u6709\u4eba\u5c1d\u8bd5\u8fc7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30171619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30171619/answer/750552464", "content": "\n\u90e8\u5206\u6027\u4fb5\u7c7b\u6848\u4ef6\u4e2d\u53d7\u5bb3\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u88ab\u5f3a\u5978\u81f4\u6b7b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305685211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305685211/answer/736493524", "content": "\n\u4eba\u5728\u533b\u9662\u80fd\u65e0\u77e5\u5230\u4f55\u79cd\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323681477", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323681477/answer/745059215", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u522b\u79f0\u6216\u96c5\u79f0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267067521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267067521/answer/661475599", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0a\u4e86\u6280\u6821\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326705385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326705385/answer/699757869", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8bf4\u5c0f\u5b66\u4e00\u5e74\u7ea7\u51b3\u5b9a\u5b69\u5b50\u672a\u6765\u5341\u51e0\u5e74\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28125763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28125763/answer/673329279", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u795e\u5e97\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278300100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278300100/answer/733300993", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u6253\u626e\u65e2\u65e5\u5e38\u53c8\u53ef\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34365963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34365963/answer/725501116", "content": "\n\u5982\u4f55\u6539\u9020\u5927\u5b66\u5bbf\u820d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30679600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30679600/answer/687122759", "content": "\n\u9001\u7537\u670b\u53cb\u793c\u7269\u9001\u4ec0\u4e48\u6bd4\u8f83\u6709\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326221396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326221396/answer/734232318", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u7684\u6f14\u6280\u80fd\u60ca\u8273\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30463801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30463801/answer/737419600", "content": "\n\u81ea\u5df1\u7684\u7537\u670b\u53cb/\u5973\u670b\u53cb\u89c9\u5f97\u6ca1\u6709\u5b89\u5168\u611f\uff0c\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19806142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19806142/answer/312297097", "content": "\n\u9002\u5408\u5b66\u4e60\u82f1\u8bed\u53e3\u8bed\u7684\u7f8e\u5267\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312113293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312113293/answer/747156662", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u4eba\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u6709\u8fd9\u4e48\u5927\u7684\u6076\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325648700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325648700/answer/724655566", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u5c06\u5c4f\u5e55\u53d1\u6325\u5230\u6781\u81f4\u7684\u58c1\u7eb8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307189774", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307189774/answer/758632604", "content": "\n\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u8214\u7684\u5973\u795e\u662f\u522b\u4eba\u7684\u8214\u72d7\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321914156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321914156/answer/697980604", "content": "\n\u524d\u4efb\u6559\u4f1a\u4e86\u4f60\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279804105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279804105/answer/498811728", "content": "\n\u4f60\u88ab\u5413\u7684\u6700\u60e8\u7684\u4e00\u6b21\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21875880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21875880/answer/698297603", "content": "\n\u5973\u6027\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u6b63\u5728\u6392\u5375\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336225440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336225440/answer/758567276", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\u6700\u65b0\u64ad\u51fa\u768427\u96c6\u523029\u96c6\uff1f\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8ba8\u8bba\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279539093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279539093/answer/759199396", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6cb3\u5357\u996e\u98df\u8d70\u4e0d\u51fa\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/734531605", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336130303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336130303/answer/756910040", "content": "\n\u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b\u5b59\u6768 400 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u65a9\u83b7\u56db\u8fde\u51a0\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u8fd9\u4e2a\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310660241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310660241/answer/744508435", "content": "\n\u4f60\u4eec\u662f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5378\u8f7d\u6700\u53f3\u8fd9\u4e2a\u8f6f\u4ef6\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336417889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336417889/answer/759406370", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b5f\u7f8e\u5c90\u5728\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u7535\u5f71\u7248\u9884\u544a\u4e2d\u9970\u6f14\u7684\u78a7\u7476\u7684\u9020\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336417889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336417889/answer/759229757", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b5f\u7f8e\u5c90\u5728\u300a\u8bdb\u4ed9\u300b\u7535\u5f71\u7248\u9884\u544a\u4e2d\u9970\u6f14\u7684\u78a7\u7476\u7684\u9020\u578b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310564833", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310564833/answer/585232313", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e07\u80fd\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20417990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20417990/answer/755070887", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u62cd\u7167\u624d\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329802213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329802213/answer/747081531", "content": "\n\u5a5a\u793c\u51c6\u5907\u5230\u4e00\u534a\uff0c\u5a5a\u7eb1\u7167\u62cd\u4e86\uff0c\u9152\u5e97\u5b9a\u4e86\uff0c\u5a5a\u5e86\u5b9a\u4e86\uff0c\u5206\u624b\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336537076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336537076/answer/759650663", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97 NBA \u6700\u88ab\u4f4e\u4f30\u7684\u7403\u661f\u90fd\u6709\u8c01\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336332764", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336332764/answer/759328498", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5c0f\u7c73\u5165\u56f4\u5168\u7403 500 \u5f3a\uff0c\u96f7\u519b\u8d60\u4e88\u6bcf\u4f4d\u5c0f\u7c73\u5458\u5de5 1000 \u80a1\u5c0f\u7c73\u96c6\u56e2\u80a1\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291488103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291488103/answer/726825796", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u7684\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336162579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336162579/answer/758071924", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c22\u9707\u4e1a\u5728\u94bb\u77f3\u8054\u8d5b\u4f26\u6566\u7ad9 200 \u7c73\u51b3\u8d5b 19.88 \u79d2\u6253\u7834\u4e9a\u6d32\u8bb0\u5f55\u593a\u51a0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336515012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336515012/answer/759548808", "content": "\n\u5b59\u6768\u5728 2019 \u4e16\u9526\u8d5b\u4e0a\u536b\u5195 200 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u51a0\u519b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e2a\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336136264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336136264/answer/757635877", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u970d\u987f\u5728 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b 400 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u9881\u5956\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4e0d\u613f\u7ad9\u4e0a\u9886\u5956\u53f0\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336406633", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336406633/answer/760479222", "content": "\n\u6df1\u5733\u5973\u5b69\u72ec\u81ea\u6e38\u73a9\u534e\u5c71\u9047\u5bb3\u4e00\u4e8b\u66b4\u9732\u4e86\u54ea\u4e9b\u95ee\u9898\uff1f\u670b\u53cb\u5708\u6700\u540e\u914d\u56fe\u7559\u5947\u602a\u6570\u5b57\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u6b8a\u542b\u4e49\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56605127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56605127/answer/760676443", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u66b4\u9732\u4e86\u4f60\u662f\u4e00\u540d\u5065\u8eab\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319637158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319637158/answer/754329460", "content": "\n\u7f51\u8d37\u7684\u5371\u5bb3\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336136264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336136264/answer/758277693", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u970d\u987f\u5728 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b 400 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u9881\u5956\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4e0d\u613f\u7ad9\u4e0a\u9886\u5956\u53f0\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312698714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312698714/answer/750666956", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u4eec\u8001\u662f\u9519\u8fc7\u6bd4\u7279\u5e01\u3001\u4e70\u623f\u3001\u6dd8\u5b9d\u8fd9\u6837\u7684\u66b4\u5bcc\u673a\u4f1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323292540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323292540/answer/754574485", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5065\u8eab\u65f6\u53ea\u7a7f\u8fd0\u52a8bra\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59972560", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59972560/answer/173030922", "content": "\n\u4e0d\u60f3\u8ba9\u5973\u670b\u53cb\u53bb\u5f53\u7bee\u7403\u5b9d\u8d1d\uff0c\u5bf9\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333708160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333708160/answer/755315083", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u53d6\u540d\u65f6\u300c\u5f3a\u884c\u300d\u5f15\u7528\u53e4\u8bd7\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31152455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31152455/answer/748622335", "content": "\n\u600e\u4e48\u77e5\u9053\u53bb\u4e16\u7684\u4eba\u6295\u80ce\u4f55\u5904?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334151979", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334151979/answer/752157452", "content": "\n\u4e91\u9876\u4e4b\u5f08\u5403\u9e21\u7387\u6700\u9ad8\u7684\u9635\u5bb9\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298900550", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298900550/answer/732366244", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7531\u9a6c\u4f2f\u5eb8\u540c\u540d\u5c0f\u8bf4\u6539\u7f16\u7684\u7535\u89c6\u5267\u300a\u957f\u5b89\u5341\u4e8c\u65f6\u8fb0\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286748595", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286748595/answer/664296394", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9633\u5149\u5f00\u6717\u7684\u5934\u50cf?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36064666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36064666/answer/744181605", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u6015\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26595600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26595600/answer/641339109", "content": "\n\u6bcf\u6708\u5b9a\u6295 1000 \u5143\u57fa\u91d1\uff0c\u5e94\u5982\u4f55\u914d\u7f6e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22229963", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22229963/answer/741820155", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5149\u7eea\u548c\u6148\u79a7\u6b7b\u4ec5\u9694\u4e00\u5929\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311582112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311582112/answer/742123853", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5bc6\u5ba4\u9003\u8131\u8001\u677f\uff0c\u4f60\u9047\u5230\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u987e\u5ba2?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333812855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333812855/answer/743348048", "content": "\n\u4f60\u6700\u7231\u7684\u95e8\u5c06\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315548960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315548960/answer/620407433", "content": "\n\u8001\u5a46\u5bf9\u6211\u5988\u662f\u201c\u60f9\u4e0d\u8d77\u8eb2\u5f97\u8d77\u201d\u7684\u6001\u5ea6\u80fd\u4e0d\u80fd\u63a5\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313963200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313963200/answer/616485335", "content": "\n\u4f60\u7528\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4e8c\u6b21\u5143\u7535\u8111\u9ad8\u6e05\u58c1\u7eb8?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317944109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317944109/answer/664139653", "content": "\n\u7535\u5546\u8fd0\u8425\u6bcf\u5929\u90fd\u770b\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u6570\u636e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333471808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333471808/answer/739226737", "content": "\n\u4f60\u6562\u5206\u4eab\u4e00\u4e0b\uff0c\u4f60\u4e00\u76f4\u4fdd\u5b58\u4e14\u820d\u4e0d\u5f97\u5220\u9664\u7684\u89c6\u9891\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325657727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325657727/answer/697007375", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u996e\u6599\u74f6\u4e0a\u8981\u5199\u300c\u6b64\u74f6\u4ec5\u7528\u4e8e\u704c\u88c5\u672c\u4ea7\u54c1\uff0c\u8bf7\u52ff\u91cd\u590d\u4f7f\u7528\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323976342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323976342/answer/756309484", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4e86\u4e4b\u540e\u4f1a\u558a\u300c\u5367\u69fd\u300d\u7684\u56fe\u7247\u6216\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296766969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296766969/answer/751910175", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u516c\u53f8\u5b66\u4e60\u72fc\u6587\u5316\u81ea\u5df1\u5012\u95ed\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22457234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22457234/answer/79758471", "content": "\n\u526a\u8f91\u521d\u5b66\u8005\u5982\u4f55\u5f00\u59cb\u5b66\u4e60\u89c6\u9891\u526a\u8f91\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313419973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313419973/answer/737712423", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u89e6\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/332088059", "answer": "https://www.zhihu.com/question/332088059/answer/748645431", "content": "\n\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u54ea\u4e9b\u624b\u6495\u7eff\u8336\u7684\u8d85\u723d\u7ecf\u5386?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/325465259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/325465259/answer/722078162", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5f88\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306793225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306793225/answer/643204932", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u771f\u5b9e\u6848\u4ef6\u53ef\u4ee5\u62cd\u6210\u60ac\u7591\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27296746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27296746/answer/703424610", "content": "\n\u5982\u4f55\u628a\u80a9\u7ec3\u5bbd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275315724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275315724/answer/747182918", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u65f6\u5019\u771f\u7684\u5bf9\u7236\u6bcd\u611f\u5230\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316531339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316531339/answer/693032662", "content": "\n\u82f9\u679c\u624b\u673a\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u65b9\u662f\u56fd\u4ea7\u624b\u673a\u65e0\u6cd5\u8d85\u8d8a\uff0c\u6216\u8005\u8bf4\u4f9d\u65e7\u6ca1\u6709\u8d76\u4e0a\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33449950", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33449950/answer/176788398", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7b2c\u4e00\u773c\u770b\u5230\u5c31\u7231\u4e0a\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31840391", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31840391/answer/759413185", "content": "\n\u5973\u6027\u4e0d\u7a7f\u80f8\u7f69\u5bf9\u8eab\u4f53\u6709\u5f71\u54cd\u5417\uff1f\n"}]